七大罪/七影帝 227話

唔知開左未

屌啦星d廣告煩到

恐佈過恐怖片

如果係金閃閃或者魯魯修咁樣
大家都會覺得中二

但係好似傲慢咁既大叔黎做既話
真係好型

傲慢真係好型
好想佢型到完場
希望作者唔好整7佢
就算輸都要輸得型

一定會輸係暴食果場

屌你傲慢真係男人既典範

班真係好廢
打骨仔都無力
作者有無考慮吓buff吓佢

一定有，唔係點會比個咁柒既特寫佢
話明七影帝，緊係要有啲演技

依家成隊最廢係佢

傲慢真係好撚型

傲慢真係好傲慢
完全係真男人

傲慢真係同團長同級

成隊七罪係咪得傲慢未柒過

但未變身前長期柒

其實傲慢整個太陽炸個十戒(團長兄弟)係咪叫炸死左？

依套野好興唔交代清楚轉頭復活 影帝

傲慢串鳩班

呢到佢最廢，唔串佢串邊個

個個升曬lv
得佢完全無進步過
不死身玩成世

之前好似有個十戒識抽靈魂，佢不死都俾人抽走左，所以不死都唔係無敵，即係無撚用

個個都識玩魔攻
班淨係得手同腳係武器

哎呀糊掉啦

有冇覺得以前第二勁係班(未出傲慢之前)
,帶種霸氣
依家最撚垃圾係佢